緊急 抗生素會唔會影響經期？

借ac代post
話說7/3同女朋友扑咗內射埋
但到9/3條Jer唔舒服睇醫生話尿道炎
所以叫女朋友快啲睇醫生驚惹到佢
12/3醫生就開咗兩個禮拜抗生素比佢
咁女朋友本身有食開長期避孕丸
呢幾日係佢period但仲未嚟
但所有嚟M嘅徵兆出晒嚟
後尾上網睇返話食抗生素
會降低避孕丸黃銅體嘅濃度
我地真係好撚驚 求過來人意見
做爸爸唔係問題 最擔心女朋友身體有事
同埋抗生素佢要到26/3先食完

其實食任何藥導致經期有變化都係好平常既事

有乜撚嘢咁驚

又唔撚係你做爸爸媽媽 你梗係講得輕鬆

因為我好愛我女朋友
一個平時係乖乖女
一上到床就變淫娃
乜都陪我玩俾我調教
由0到100嘅女朋友
好難搵㗎 我好擔心佢有事

啱 exac7ly

有得做爸爸了

唔驚 已儲老婆本
只不過女朋友身體不嬲唔好
我擔心食抗生素佢反而仲容易有副作用
尤其呢啲時勢 擔心好擔心

我自己就食親抗生素都會影響下一次period
試過有次遲左成個月
亦有試過遲左一星期
擔心既咪睇婦科check check
你咁樣問都冇用架
比錢你女朋友check check仲實際

驚乜鳩
抗生素係香港係亂開
基本上個個都食過
驚嘅去睇下中醫 調理下